發現自從曼聯輸比阿仙奴之後 曼聯迷既氣氮又低返

個個開post燈巴塞
屌你老母唔係好撚串 未開波就爆鳩我阿閘咩
唔見去爆巴狗？
欺善怕惡

樓主輕度弱智
希望大家唔好為難佢

講乜撚野呀死曼狗

又想講 傻鳩 阿狗 傻鳩 阿狗呀

氣氮 笑撚死人

樓主on9

你兩個咪狗咬狗

你講乜

Oxygen?

咪玩啦 阿狗同巴塞比？

有錯？

疤狗四連八
獌狗使乜驚

阿古路做咩唔捉返樓豬入狗竇

氣氮
有無氣氫氣氧?

怕曼聯迷唔識讀 打同音姐

波台同我講正字

原來唔同音

梳 大家唔好推 下個膠post見

點同音法? 其實你知唔知個字點讀

佢文盲嚟

氮讀淡既變音喎

又敗走

喂 反曼一陣線

唔係又
係敗走姐

同意

咪推

我地曼聯不嬲食硬阿妓

樓主假阿

我阿?

智商唔夠60好難明樓主講咩

米25啦 賓

我意思係我都唔明要低到60先明

駁吾刀

我明

你低過60唔怪你

仲以為氮氣

已經圖文並茂我諗有60都明
但有兩件唔明

唔同弱智做朋友啊

屌你個西又影衰我
返屋企吃西莎啦

有無車迷出黎回收樓主

咪認親認戚啦

你囉

你主人都鬧

佢李城狗

又輸了

慘

Daddy是無辜的

氣氮 我支持你

知唔知咩嚟